20 ideas para hacer un closet sin gastar

 
 Los closets o armarios son básicos para ordenar tu ropa, zapatos y hasta accesorios; ayudan a que tus prendas se mantengan en buenas condiciones y facilita la elección de éstas todos los días al tenerlas colgando frente a ti, es por eso que todos necesitamos uno. Sin embargo, pueden llegar a ser bastante costosos, ya que existen personas especializadas que los instalan en tu casa,  con materiales ostentosos, y no muchos saben que en realidad no es tan complicado hacerlos. 
 Si piensas que necesitas un gran presupuesto para construir un closet, estás equivocado. Existen muchas opciones para crear un armario con materiales fáciles de conseguir y lo más importante es que podrás hacerlo tú mismo; lo único que necesitarás son clavos, martillo, madera y seguir los sencillos pasos que a continuación puedes encontrar. Sólo elige el estilo que más te guste y que se adapte a tu espacio para que puedas tener el closet de tu sueños, ese que además estará hecho con tus propias manos. 
 Aquí te dejamos algunas ideas para armar tu closet sin gastar. 
 Closet en la pared para organizar ropa y accesorios  
  
http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/closet-en-lapared.jpg
http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/openshelfcloser.jpg
  
 Closet sencillo para una habitación pequeña  
  
http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/closet-sencillo.jpg
http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/closet-sen.jpg
http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/closet-chico.jpg
   
 Closet minimalista en la pared  
  
http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/closet-barato.jpg
http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/minimal-closets.jpg
http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/minimalista.jpg
  
  Aquí cómo hacerlo  Estantes para organizar tus zapatos   
  
http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/closet-para-zapatos.jpg
http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/zapatos.jpg
http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/estantes-zapatos.jpg
   Aquí cómo hacerlo. 
 Closet sin puertas   
  
http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/closet-sin-puertas.jpg
http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/sin-puertas.jpg
   Aquí cómo hacerlo  
Closet de madera

http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/do-it-yourself-closets.jpg
http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/closet-madera.jpg   Aquí cómo hacerlo 
 Closet objetos reciclados  
http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/closet-escalera.jpg
http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/no-closet-organizing-ideas-designheavenwpdotcom.jpg http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/closet-guacales.jpg   
 Aquí cómo hacerlo 
 Closet con estantes  

http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/no-closet-organizing-ideas-potterybarn-shelf-rack.jpg
http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/no-closet-organizing-ideas-designheavenwpdotcom.jpg

  
 Closet al lado de la cama 

http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/no-closet-organizing-ideas-Ikea.jpg
http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/no-closet-organizing-ideas.jpg

   
 Aquí como hacerlo.  Closet con gavetas 

http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/closet-gabetas.jpg http://culturacolectiva.com/wp-content/uploads/2015/10/madera.jpg

   Aquí cómo hacerlo  Te puede interesar: 24 ideas para decorar tu hogar sin gastar